有冇人收到阿森松島嘅wangiri

一日打幾次
勁驚唔小心聽咗就俾人呃錢